依家d 90後竟然連政治立場都唔敢表達，第時點比佢見客！

話說今日有個新intern，

咁好正常都會一齊食餐飯，

咁食飯無理由唔搵野講下，

呢排最多人討論既就係黎緊71遊行啦，

咁我咪隻90後會唔會去（佢都係番1-5），

點知佢支吾以對，

話「唔想係食飯時候講政治野！」

呢句仲難聽過粗口，

連自己既立場都唔敢講！

第時一定係有野就縮，

推卸責任既粉腸黎！

可能黃絲黎驚比你依啲老屎忽藍絲屌

Ching 你都係藍絲帶呀

咪你老母

0分重作

？

真人真事

程好波

一早要打柒班90後 成班垃圾黃屎
中共是你們的老豆老母反佢真係不知所謂

佢可能join 左一千蚊日唔敢講

酒店都番1-5?

愛國系義務😃

Building pig good ball

未必講錢既可能

陣間佢同其他人持相反意見而被杯係咪又關你事先

其實黃絲藍絲冇所謂，最緊要講道理
不過隻九十後應該想做牆頭草，邊度有利益就支持

岩 見風使舵

tg:Brendan661